邊到有得睇銀魂粵話

J2配音仲正過日文